影相首要既話，諗住買samsung a9 pro， 點睇?

呢部

有3.5 非m 額
4鏡頭 應該拍得住s9?
係粒u 差d 大部左d
其他spec 都岩心水

無sample點答你

A8plus 等A系列既鏡就好一般啦。

A系列嘅鏡頭中階機嚟講算係噉
起碼好過C系列
不過如果打機嘅話粒u真係會用到想死

買嚟影哂咁多親戚拎D相去出律師信告鳩steam?!

交你老母稅 巴打用paypal優惠係steam 賺左5萬幾蚊！！！！

都係 開箱都未有 呢個post 都係開定
過多2日 11號先出
諗緊衝唔衝好

三叔就算數啦

s9 唔差架喎
影相係咪都係htc冇得輸?
用緊htc 10 都ok 係衰倒水電
定等pixel 2平

買小米都好撚過三星

嗰陣睇真係笑死

唔係多鏡頭就代表影相靚

影得幾靚都無用，d 女用iphone 你airdrop 唔番俾女
用whatsapp send 又會壓縮

A9影柤隻手要好定，否則影到矇
但A9系列係好過c9,但一定好唔過S9和note9

用緊a9 8+128
影相中階嚟講真係唔錯
不過有時手震out foucs
粒電好持久

下 試機果陣，auto mode 出嚟d色好撚跳窩，又黃又白